西灣河去黃大仙 有冇車快過106

如題呀！！

又唔想搭鐵 點搞呀

自己揸電單車

用船得唔得？

的士啦

行路都快過106

要快一定係地鐵

去到九龍城轉小巴？

官塘van轉巴士

坐船再轉巴士?

694 -> 40 ?

608轉20/22/22M去到Mikiki行入去

要快一係110紅隧轉111/116
一係夾啱時間搭船過觀塘 再觀塘碼頭轉33

起碼行3個字喎老友

呢個都ok

黃大仙咩位先，大成街果頭落車行一陣就到，如果龍翔中心果邊就一定遠

藍田站轉車
694> 38/62X/259D or 42C/258D

如果唔罷鐵
就鐵又平又快

黃大仙巴士總站呢

106啦，又想快又唔想行，除左的士
一係682入左沙田去到大老山口過對面轉82X

再唔係試118去到女拔過對面轉11

11 行佐敦道wor ching
要行返去衛理道上車

608 轉 20/22/22M 再轉 E23/A

去返教堂對面好似近D？

但係轉得11點解唔隧道口就轉111？

西灣河點搭118呀ching

西灣河答船過撚左海先